唔好打警察

除晒佢 D 裝備，但唔拎走
會唔會好 D ？

黑警無一個需要可憐

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下